新選民想問下次立法會投邊個好

之前少留意政治
今次事件以我所見
好似係分民建聯同民主派?

民建聯就係林鄭既人?
鄺仔果堆係民主派?

但點解之前有連登仔又屌民主派?

咁姐係點投好

應該分建制派同民主派先岩

1.香港無建制派，只有保皇黨
2.連登仔，有錯既拿就會屌，唔會理佢咩黨咩派
3.仲有時間，睇多d新聞，慢慢選擇

見到有個巴打既新起建設派好似唔錯